典解話mk妹系香港核心價值但吾比人用5P字

垃圾高登仔雙重標準

無人駁到我

邊撚個話你知mk妹係香港核心價值呀垃圾
我夠可以話正字先係香港核心價值啦

5p仔翻高登啦

最多都係我地年代集體回憶啫

有幾多集體回憶仲存在

存在就唔撚駛叫集體回憶啦

係囉垃圾高登仔雙重標準
不過呢度唔係高登

鮑駿樺係咪你真名？

你都係返高登post啦,呢度唔係高登

吾係你老母

典你老母

個個無理據駁我就系咁話尼度吾系高登
甘尼度吾系高登更加吾洗跟高登規矩拉

呢到唔係高登。

行不改名 坐不改姓

典你老母

( Show Blocked User - 鮑駿樺 )

依啲垃圾閪都係先block為快

駁吾到就block我
高登仔好波

首先，點解Mk妹係香港嘅核心價值
其次，就算佢係，都唔代表佢用嘅5p字係香港嘅核心價值。mk妹仲講粗口，食煙，唔通這些又係香港嘅核心價值？

書生